[Season 5]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (60)四月頒獎禮~

挽留Mimi而婆
主持: 駱振偉
第5季嘉賓主持: 小肥 陳蕾 6號@RubberBand

永遠懷念: 羅敏莊、趙學而

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

毒撚一個可盡興

今個禮拜係有記錄以嚟第一次(應該係)
一首新歌都冇

Chill Club 推介歌單 18/1 - 22/1
黃色代表之前都冇播過

SoulJase - 藍染
Supper Moment - 用呼吸栽種最艷美的花
林聰 - 兼職靈魂
陳柏宇 - 哪個明日
Ian 陳卓賢 - 背伴
周國賢 x ToNick - 時間的初衷
林家謙 - 時光倒流一句話
鄭中基 - My Only One
麥浚龍 謝安琪 - 合唱歌
鄧小巧 - Mean
黃妍 - 我心中尚未崩壞的部分
Pandora 樂隊 - 非理想愛人
林師傑 - 尊悲不分
Anson Lo - 角落生物
容祖兒 - 東京人壽
MIRROR - One And All
葉巧琳 - 二人份
RubberBand - 每道微小
ToNick - 一口氣
Judas 羅凱鈴 - 注定喜歡你

除衫

LM

冇除衫 失望

一邊錄，個cam一邊裂

你地唔好咁痴線啦

Aka首fearless的MV
成個寶礦力廣告咁
三十幾歲人著泳衣係好睇

真。。。好期待今年首新歌！
應該唔會係福音掛

21:9

冇重複過冠軍歌
其實幾好

估唔到見到咁多人支持小巧 好感動

Last 15mins

煩可寧

手足就撐

係

垃圾廣告

可以執到唔走音 唔代表好聽
好似今晚aka 咁fearless

佢宜家唱歌都唔係為錢啦, 有幾奇

啲震盪

新po lm

樓主遲啲開新 post 可唔可以係標題抗議定唔想係頒獎禮聽呼吸有害

其實應該好多人聽既
佢同jay合唱尋找白金漢真係好撚好聽

Imax

佢又係一個實力同地位唔成正比既女歌手
明明好多正歌 佢本身又唱得 樣靚身材正
就係永遠上唔到1,2線位置

咁快又爆一個post
證明越黎越多人睇Chill Club
記得上年啱啱開始即討嗰陣好耐先爆Po

人地可能唔來呢

MEAN MEAN MEAN MEAN MEAN MEAN MEAN

wow呢首正撚到

唔好福音呀

聽到呢首就炆

今天只做一件事

呢首勁好feel！

6號

今年點同

g持

h3m隻碟其實真係超高汁

chill club 啱啱開始嗰陣？

屌你正啊
今天只做一件事

今晚啱大家聽啫

鄧小巧fans揮手區

起雞皮

好歌

6號把聲正到

好可惜小巧上嚟嘅時候唔係陳豹主持

上2年仲係冇咩人聽

六號好好聽

呢首正呀！！！！！

H3M隻碟同個音樂會都好撚正

真

個聲底係聽得出

個個頒獎禮佢呢首都有獎
我都唔明

真係 難得全部都正 除了aka

6號真係好正

好慘。。。 如果今年出 應該會更紅

當初麥花臣我有搶飛㗎

好正

OK

因為今集正
有時播完先半個post

好聽過原唱 ...

我愛你啊6號

想聽你唱

同檯

最怕唔黎都俾獎條臭西

等咗成晚

mean到

6號唱得好好聽

點解6號可以咁cutecute
香港仲有冇呢type又單身嘅仔仔

咁撚少？？？

聽6號唱歌會聽到懷孕

roomie

除咗新城全部拎大獎

敬老獎

有心唱同無心唱既分別

咁chill club係越做越好嘅

6號唱sweet歌真係無敵

無窮

咁公道啲講。。。呢首歌真係hit嘅今年
大家中唔中意另一回事

無窮!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無窮都正

敬老獎咁

係 無窮 呀

first date

點解有阿thor

無窮
可唔可以走thor

屌牙科
點解要唱無窮

睇錯我有打飛機

個前奏

佢好似有老婆

屌... thor.. 攪9 人地隻無窮

原來除左iPhone 你都係度

要畀牙科強姦無窮了

6號真係好q

睇左jay ig先知首歌原來寫俾小巧
如果小巧出個同曲異詞版就好

唔要thor得唔得

啲氣聲

仲以為冇阿科

點解牙科有份

我搵唔到邊度仲有賣Inner Voice
係差呢隻

Thor唱無窮....

無啦啦加牙thor做乜鳩

Lm
求認識🙏🏻🙏🏻一睇就知好好仔

6號唱呢D歌真係好正

Per科？

thor 破壞哂無窮個vibe

Thor唔同6號合唱係咩意思

其實個男主音唱歌把場係點唱出黎？定佢本身把聲虛得咁緊要？

阿thor唱完全唔撚同style

牙科次次淨係識扮聲

點解無窮都要帶Thor?

大家好討厭牙科

搭左阿科落去

Thor有啲唔夾

豬心mv

牙科唔是好啱feel

喂屌
今晚啲歌好正呀
除咗fe牙less

thor

無窮
thor 今次chok stephen腔？

Thor
可唔可以唔好破壞佢地首歌

本身係咁

真
首太空糖 甜到

sandy把聲都好正

牙科好無feel

牙科死開啦

東京人壽冠左兩個禮拜都未out 會唔會係東京人壽

人地老婆係Tim Liu

呢首歌叫咩

Per se個男聲真係好似TK

科哥，唱幾句假音先啦

你似星 也似糖

牙科把聲唔太夾per se

d假音Thor 唱唔到

係 我都聽返佢地唱

Thor

per se無得cover舊歌？

又得半首

per se 正

牙科唱唔掂呢首架啦 ....

假音．不了

perse 個男仔真係好冇聲

佢肯嚟就有機

哈...哈...哈...哈...

真係好撚似TK

容姐唔會去

perse好正

特色黎

一見到無窮 ：
見到牙科有份:

9企thor

應該係

薄到一個點

無窮
個MV成日係Chill club推介播嫁wo

我都唔想見到佢

牙科

大家放過阿THOR啦
佢都係唱幾句姐

Thor似嚟唱k咁

Thor強姦左首歌

牙科把聲都俾佢氣化埋

科哥可唔可以放過我嘅耳仔

佢把聲真係好勁
d假音勁高

係Lui

如果唱live一定出事架喎咁唱法

thor得兩句

又科

依家個per se係咪先係正常狀態
叱咤個陣認真唔太知佢地唱緊咩

屌 又有Thor

就係咁先好聽
下下都standard cantonpop聲，好悶

大家記得要呼吸

竟然唱呢首

呢啲jrock香港真係好少見

首歌嘅melody唔係sweet
但佢唱出嚟真係好甜

typo

點解per se啲歌咁難唱都會合唱

Per se d歌係得Stephen 同Sandy唱先啱聽 做乜要搭阿Thor落去

黃昏點唱機
容祖兒

科哥企係隔離格格不入

小塵埃

咁唔怪得喎
湯寶如彭家麗實在太過趕客

佢係咪知自己把聲唔夾

即刻有佢既歌

集集幾句仲得了

小塵埃呢首就正路喇

叱咤係正常

雞容

條女把聲好撚作狀
但首歌好好聽

啱啱開始好似頭一季做15集都唔爆一個post

呢首唔係春卷嘅歌咩

係啊 實證過

其實係咪同TK 致敬。岩岩果首係致敬TK 邊首

配返佢自己d歌虛得嚟幾有feel 高音都好自然

有無類似per se 既Jband 可以介紹下

陣仔真係

叱咤唔係一個聽歌好地方

網上係咁斷

Polly 做乜越嚟越似梅小惠

就斷氣咁
但佢又繼續唱到

開始有少少鍾意per se, 啲曲風好正

算喇 幫手和音

無左stephen把聲就唔係嗰回事

氣聲同冇聲係兩件事啊

好有feel

好鍾意呢首個曲

香港唔再係獨特城

小塵埃咁嘛幾好 好過容祖兒

其實阿thor今集都係唱咗幾句
已經唱到得返幾句大家都唔畀

個時好中意黃昏個時行住Tst一路聽呢首歌

斷過aka咋

編曲好正

可能瞓著咗

係佢把聲底似喎 唔會首首都致敬掛

又有牙科

又嚟破壞

我一開始以為懷舊金曲節目來

呢首雞容個陣好似feat林狗?

牙thor想點撚樣阿

每次聽到佢上高音就以為睇緊東京喰種

除咗表演環節

呢首係幾正
仲有林海峰把聲

點解又有牙科cls

嚇死
幾驚係thor扮林海峰rap

屌 諗到之前有機會去外國讀書
睇唔到po 同唔到你地live係咩感受

幾耐無見小塵埃

係 即刻覺得容祖兒唱得好好

搭船又fit

唱live冇tune想像唔到會點

冇戴眼鏡真係唔多掂

對

呢個城市好多心急人
點唱哥哥嗰首有心人
想約個對象喺大丸等
收線之後仲想講多陣
講到城市就快到黃昏

曲風好Chill

Polly 有冇150cm?

per se，推

YouTube 好似有條通利琴行請佢哋上去唱
出哂事

佢一行出黎呆咗

巨塵埃

嗰把女聲唔係唔好聽
係要夾歌

你係得星期三晚嗰集先唔會訓著

凛として時雨 囉
好多人話過似

開頭做到流行經典咁 搞唔掂

真係

頭先邊撚個話polly似胡杏兒 返唔到轉頭了

媽咪唱得三分一首歌 唔會無得再出黎呀嘛
著得咁靚
我想聽媽咪呀

Thor 做咩唔chok Eason 聲 rap

不嬲都似

腎仔有時都係咁

仲要湯寶如成撚日走音cls

slow and easy兩公婆合唱先癲

成日覺得牙科好似呢隻野

一開始打歌名咪有講佢囉

開頭真係諗住咁㗎嘛

個個上到叱吒都炒
係得牙醫ok
結論：冇人唱得嘅

卜卜卜

呢首唔駛呀科都得啦

Yesss

因為Eason唔rap

慘在大把人一年淨係睇叱咤一次
聽完live就喪屌

扑扑扑

Thor 終於搵到佢最佳位置

就係讀白

呢隻係咪叫缺氧系

係 首首都好正

我諗都大機會炒

睇錯歌名叫漲卜卜

呢隻係鼎爺

係梅小惠

修咗音咋

卜卜卜！

viu越hardsell佢越冇觀眾緣

旋轉with me呢

你當頂爺同黃伊汶死嫁？

馮允謙都還好

卜卜卜
當年入坑曲

屌

不來也不去

好聽到癲

好似又係

即刻去搵嚟聽！

Agger
虛得黎又幾好聽
所以叱咤個live 對我黎講唔算好差 因為佢地平時都係唱成咁 cd version都差唔多

wa diu 佢地合唱

rubberband 屌打喎

擺酒現場咁 班兄弟又玩埋一份

唔算hard sell啦 係上次冠左成熟不了過份左姐

2 pairs

佢地要啲樂器做好mixing先得，所以個次係炒硬

好正呀呢個version 既卜卜卜

啲回音好正

4P版

Per se

唱仲有feel

咁好聽嘅

好彩冇牙科

好撚好聽

要錄定留返冠軍播

沙龍，於心有愧

合唱

Mean!

腎仔d氣聲好有feel

兩隊都贏過一首叱咤十大第10位

見證呢個城市有啲 沉

呢part兩隊jam幾有趣

諗起波兒

Per se 好正

彭家麗都係
以cc tune 音功力 佢兩個都可以咁難聽
應該都係宇宙級

嘩屌！正呀

Sandy屌打

Pam姐今集好得閒

pre se都carry到卜卜卜

合唱好撚好聽

隔離唱得好聽過原唱好多 ....

都係比平時差

站著如嘍囉

拍得住U87

呢首好驚喜，兩隊竟然咁夾

腎仔啲氣聲唔識講 係佢先唱到咁有feel

6號得半首歌...

我反而好鍾意小塵埃兩個把聲

痴線卜卜卜好正

我一見到牙科就諗起呢隻野

認同
其實唔算hard sell
如果講hard sell AK / P1X3L 個啲叫咩

steven唱高最好聽

我都係佢哋走咗之後先開始睇

今集 正

Chill Club 第65集
24/01/2021

主持: 駱振偉、6號
主題: 令人放鬆的歌曲
嘉賓: Per se、小塵埃

開場
Joey Tang - 星光伴我心 (鄭中基) [2007]

Per se (feat. Serrini) - 粉碎糖果屋 [2020]
小塵埃 - 哪兒 [2018]

6號 - just carry on (林家謙) [2019]
小塵埃 - 幻愛 (jonathan's version) [2020]

新歌介紹
Per se - 不日之約
Aka - Fearless

Chill Club推介榜
冠軍: 鄧小巧 - Mean

6號/Joey Tang - 今天只做一件事 (陳奕迅) [2009]
Per se/駱振偉 - 無窮 (Per se) [2020]
小塵埃/駱振偉 - 黃昏點唱機 (容祖兒) [2015]
小塵埃/Per se - 卜卜卜 (小塵埃) [2016]

最後六個字

下集預告: 雷有輝、康子妮、Gloria Tang、VSing

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第4週
1 6 Mean 鄧小巧
2 2 常願意 岑寧兒
3 4 不日之約 per se
4 8 明年見 ONE PROMISE
5 3 我心中尚未崩壞的部分 黃妍
6 7 ~旋轉 with me* Serrini
7 9 多喝水 鄭融
8 NEW 哥本哈根的另一個我 薛凱琪
9 NEW 一切安好...? 吳林峰
10 10 東京人壽 容祖兒

專登
扮緊Eason

其實好有特色

巨塵埃係黃定冇色

因為佢破壞左原曲
我想聽返原唱演繹 佢唱cover咪算
同埋佢係咁用人地腔唱唱唱都唔係好事啦

sandy真係屌打

chill club應該多啲準備 分分鐘太衰可以黎過

點解佢哋近年啲歌冇乜好似呢首咁正

jam得幾正

今晚好正

唉死啦 應該有集係pixel...

6號唱咁少

咁快完

不如叫阿科打三角鈴啦
咪撚唱啦
好Ma

黃到金

缺氧系 x cutecute 系

好彩佢哋之後轉型
而家仲做埋頒獎禮

各有各特色啫

6號接唔到

chill club歌手

好鍾意 兩隊都係我最鍾意嘅band

個主持阿叔係邊位？

6號個樣係見到都想笑

同之後越黎越多大星上先好睇

係
斷氣之呼吸

sorry 我講漏咗

大成功

廣東爆谷COLIN已經成日播

擺個7嘅手勢做乜

點解6號把聲沙咗嘅

不來也不去手詞真係好神

做嘉賓主持 黎緊幾集仲有啦

冇留意佢地ig添

橡筋6號

做個手勢

幻愛個主題曲 男聲有d趕客

係咪個排做緊演唱會

2隻真係都好正 長keep歌list

二汶 CD級
馮允謙， 6號都好好呀
Jer 新人都可接受啦

Jam多幾首啦

要夾啱歌
卜卜卜先係同步率100%

6號都係去唱歌啦
主持唔啱你

今晚再卜卜卜

哇 下集
老餅之夜

唱erica都唔叫阿田

雷有輝

今集好撚正

黃
肯定

vsing

又擺倉存出黎?

天使的禮物

Mami淨係上嚟客串咗兩句

高地之下同花之亂都正

又唔係嘅
當聽下歌算

下星期

下集係咪諗住要搶哂對面台

下集唔係好掂喎

黃貫中

下集咁悶
慘過sherman chung 個集

冇一個識

變咗流行經典

林峯上完viu又到佢ex

會唔會喺廠撞到林曉峰

流行經典50年

屌你條女真係嚟feat兩句

條女出咁少好唔習慣

Pollie把聲一用力就變胡杏兒

What?

叫joey哥向後面開個位比佢

留嚟陣間瞓前睇

康子妮?!

乜康子妮都唱歌架咩

估唔到chill club會有成集廁所位

下星期個陣容...

730有麗英

專心睇6號做mc

原來康子妮唱歌既咩

thx
聽返先

下集做乜鳩

康子妮

睇CY好過

成錄左集啦唔洗驚

明明佢真係唱歌主持嚟

佢話有唱旋轉 應該下集啦

下集skip得

好掛住呢個光頭佬

咁可能旋轉with me下星期冠軍
一次過錄哂

但我最鐘意都係我的快樂時代呢隻碟

下 男聲好聽喎 反而女聲冇咁有feel

今集全部都黃到癲
6號, per se, 小塵埃又係
睇返牙科 ig fb又係成日有講

果時好鍾意
而家要搵過第二個唱了

歌莉雅係咪以前出Hi-fi 碟嗰個？

條女被人爆係40歲中女

一啖砂糖

一啖屎

夕爺啲佛偈

又想聽6號又唔想見老餅，點算

搞唔掂

佢係容祖兒演唱會御用和音

全部都係唱和音出名㗎

咁就真係屌柒男女

Tmr見

警告chill clib唔好成日再偷左10分鐘雞唱多兩首啦

唔好呀，下集啲收視

由荒唐聽到而家

康子妮上次都有上chill club

牙科黃到出面
所以大家屌輕力啲

定係多廣告所以提早完?

轉場去睇二汶live

可能下下集都唔奇

Aka都隔咗一集

steven係唔穩
不過ready好哂會好好多
佢隻唱法咁難走一兩粒音正路

要搞頒獎典禮

唔可以再求其

Gloria? 睇啲cover以為好索，頭先睇仲老過Pam

大渣哥又點解咁大力屌

禁好彩佢地轉咗型

如果唔係應該得老一輩先會睇

viu 不嬲都係踏正開始節目 所以上一個節目一定唔會踏正完

下一集係流行經典50強

開頭都唔係好鍾意牙科
但睇下佢ig fb 黃到出面
呢啲位真係支持下
唔通大家到時想睇返湯寶如返嚟做咩

康子妮有冇喺九展撞到林曉峰？

或者係冠軍歌都唔奇

可能過兩三集，viu啲歌成日都一兩個月先冠

屌者愛也 其實大家都唔係好大力

牙科老是常出現，搞串曬個party

咁又唔驚嘅
viu 點都要搵番個自己友嚟做主持㗎嘛

子彈

睇今年d頒獎禮佢一出場個vocal performance完爆全場

而且我覺得佢幾型幾靚仔

下集其實好野 希望大家唔好比無知限制自己思想
2隊cappella 佢地技術水平都好高
比個機會聽下先啦

成日追擊我

咁厹都好黃 但真係唔討好嘛
同埋講真佢係咁不停咁用人地腔唱歌 對佢都唔係好事
停一停 休息下唔係好事咩
唔好講到我地盲反佢啦

好好玩

真呀 唔聽過點知
上年都係完全唔識家謙同Jace 聽過一次就識欣賞

係啦 大家睇埋先屌 可能睇完有驚喜
but其實應該唔差既

我又留名聽

佢只要熱好身 一定係係感染力最強果個(Sunny可以一鬥)

係
一上電視即現形
但rthk個演藝盛會係呃到人

覺得佢係腎仔嗰type

vsing同另一隊咩睇唔到

Vsing之前chill club推介有播
已經覺得好正

唱歌時嗰份自信

叱吒段speech+表演
用殿堂級嚟形容
當之無愧

我唔sure 見到有2隊人而vsing應該冇咁壘馬

同埋佢好多時候同女聲唱同一個key，唱到已經好勁

又要聽一次

19個vocal唱hardcore野會有氣勢d
但6號range闊唱功好又handle到唔同類型

佢笑得好cute

最鐘意6號唱R&B feel

不如叫條女嚟做主持

Sunny hardcore野會有氣勢D 可以聽鐵樹蘭

真,把聲勁響
有以前睇頒獎禮張學友之類壓軸個d feel

而且首歌同個speech又意味深長

估唔到都咁多人咁中意6號

好懷念佢地頭幾隻碟d vibe
D Melody好好聽又chill

不嬲睇viu

我愛6號
我愛rb
我愛生啤

真 幾鍾意acapella

當年RB未正式出道已經J 6號
年年有今日

我驚啲嘉賓招架唔到

個節目要改名

笑死 王君馨睇viutv chill club

佢首歌上過榜

睇還睇 仲要po ig

做tvb藝人個時叫王君馨
唱歌個時叫G .racie

TVB 今時唔同往日

咁佢做歌手同tvb同星夢無合約
如果佢有機會上流行經典50年佢都會狗衝

吳若希都睇Viu啦
係Cctvb狗不願面對現實

樂壇第5張成績表 ViuTV加入戰團搞頒獎禮

香港樂壇向來有4個頒獎禮，呢4張成績表就係來自無綫同埋3個電台，不過呢個局面好快被打破，因為ViuTV宣布加入戰團，會舉辦第5個樂壇頒獎禮。ViuTV音樂節目《CHILL CLUB》今晚宣布喺今年4月舉行第1屆音樂頒獎禮「CHILL CLUB推介榜年度推介20/21」，有別其他頒獎禮年尾埋數嘅習慣，玩法係根據上年5月31日至今年2月28日CHILL CLUB推介榜嘅成績，選出年度推介歌曲、年度推介男、女歌手、組合、新人等，據知呢個頒獎禮所頒發嘅獎項類別同埋數量，同叱咤樂壇流行榜頒獎禮相似。其實舊年已經有傳聞話ViuTV想搞頒獎禮，之後喺節目巡禮仲話頒獎禮賽果係全民投票。

哥本哈根

新歌

AGA

AGA作曲

終於有新歌播

呢首咁快上

mv確實靚

何雁詩直頭喺mirror/error啲ig留言

突然返嚟2021

副歌前果九隻字真係好似dear Jane某首歌

時光機跳得咁快

播Mag!!!!

多年fans表示 唔鐘意依家D MV太造作
想睇返下次下次果隻故事性好重既MV

Mag

咦真係嚟到2021啦喎

正式踏入新歌旅程

mag

個男人係咪李任燊？

呢首其實係12月尾 頭先Fi就真係2021

兩首華納

睇返mv出嘅日子未到2021嘅
不過係同上個禮拜推介啲歌差唔多隔咗嗰幾月
“度日如月”

隻戒指唔岩size

仲有冇啲咩華納新歌

衛蘭 低級趣味
Dear Jane 給防護罩一吻
陳蕾 旁觀有罪

旁觀有罪

想問好耐
究竟 給防護罩一吻 係咪算係plug咗
好似見得港台上咗榜
但同時間佢哋又有另外一首 未開始已經結束
係咪即係佢哋同時plug 2首

私心覺得防護罩好聽好多

真係21年

泳兒新歌

Agger

膀胱有罪

作曲徐浩
作詞周耀輝

豹哥自己開live都講錯

果然有陣k歌味

《給防護罩一吻》plug咗，但903播得少冇上榜
《未開始已經結束 》冇plug

sophy

手足

明年見

呢首白到

星期四會唔會播呢首

lag機？

必須休息，好好脫險

我都lag咗一下

thx 巴打
但係反而係防護罩冇mv

比人幹擾左下

自己tag自己

Same

呢首歌點解會令我出曬眼水

台詞都諗埋比佢
我依家就演繹唔到啦 比你地睇住MV先啦

未開始已經結束 個MV上咗一個月過百萬view，有冇咩原因

笑死

我都好鐘意食爆谷 成年冇食啦

Chiil Club 時光機 呢個名你估流㗎

真係諗唔到有咩原因
Spotify都好多人聽喺Top 50
我覺得連哀的美敦書都好聽過呢首

呢個係小暴龍哥？

supper

𡃁仔發脾四

btw 希望佢快啲好返

波板糖
奶！

我地一齊舉起呢個手勢！！！！！

唔係
親愛的房客果個小主角 台仔黎

終於播呢首啦
終於同其他台嘅榜同步到

教老母玩火

其實MV好好睇 同東京人壽一樣台灣出品

譚仔話

小巧埋位

恭喜大家終於踏入新一年
5首都係新歌

Chill Club 推介歌單 25/1

黃色代表之前都冇播過

薛凱琪 - 哥本哈根的另一個我
林欣彤 - 無名指的勇氣
泳兒 - 所有遺失的東西
ONE PROMISE - 明年見
Supper Moment - 波板糖

奇景

呢個節目不嬲令人又愛又恨

好耐未試過全黃

印像中好似真係未試過一集全部都係新歌
除咗呢個節目嘅第一集

但最終 沒遠飛 的兇悍
若你好 就已經 很足夠
一陣dear jane又投訴可以用駿業里個曲唱aga首哥本哈根

所以話呢 個mv肯定係婚戒廣告
有shot好似廣告硬照

晏晝版係豬突屎

Nowhere boys

南

正

繼續新歌

鐵巴啱啱喺 唔科學 po 自己講自己笑

D詞又係好有意思

連續兩晚播21年新歌 睇黎個榜會大洗牌

咁慘
希望下個禮拜可以一齊睇陪下佢

你平時D post都係咁

係大家杯我

邊個嚟

見字飲水

邊個巴打

終於播了

唔鐘意 首歌太鄭融

洗吧洗吧 ~

唔知有冇機會上chill club唱下啲舊歌呢

融E

我接你
見到有阿南望到入神唔記得入來
唔知南B幾時會再有其他節目呢

鄭融keep 得好好十幾年都仲一樣

佢真係好襟睇

poki

比起佢個好朋友

終於播返舊歌

巴巴閉閉~

Mean

要播兩次

可能未有咁多新歌出

你呢句就係小巧呢首歌名

Viu: 係時候搭返時光機啦

點解呢套野都睇得落

佢有心既大把 其實呢2日D新歌都係一個月前既野
唔算係咩大改變

面面面面面面面

食你煮既麵

因為有黑肉yoshi同白滑CS

我下面比你食

巴巴閉閉

老母巴好耐冇見你出現喺呢個時段

@磁石

磁石係黑肉定白滑

因為有時會轉咗去31

排隊先

話要睇小巧除衫個巴打去咗邊

只係因為上個禮拜啲推介“新”得太誇張

識食一定要食黑肉

點解今日唔睇 歷史正啊

唔識煮麵

有少少悶

31呢個時段有咩睇
好耐冇留意港台有咩睇

不日之約

即係磁石係白滑type啦

per se正

歷史二三事

0000-0100播返930外購節目

磁石係黑色的

呢首初初聽一般般
而家越聽越正

你地快啲拉埋天窗啦

哇屌 你諗咩

花散落門外 天空知大概
_ _ 之約

而家先發覺呢首上咗兩個禮拜榜
但原來未播過

12:56仲有

整斷咗隻手

@193

cls 南哥 揀D歌正到

叫家謙煮

痛原來有派台

不過呢首好耐 2個月

原來係潘杰寧

我都係而家先知
仲要有mv

南B個風格好啱我

港台上過

咁磁石係黑肉定白滑

就咁睇圖係黑滑wo....

係咪牙醫fans meeting嚟

老母巴想睇我跪榴槤

mean again

yoshi應該都係黑滑

今集都有成4首新歌
有啲感動

Chill Club 推介歌單 25/1 - 26/1

黃色代表之前都冇播過

薛凱琪 - 哥本哈根的另一個我
林欣彤 - 無名指的勇氣
泳兒 - 所有遺失的東西
ONE PROMISE - 明年見
Supper Moment - 波板糖
Nowhere Boys - 種子
鄭融 - 多喝水
per se - 不日之約
許廷鏗 - 痛
鄧小巧 - Mean

算係

per se - 粉碎糖果屋

當然啦 一直都想

屋企打咪得

面面~面面~面面~面

仲可以自煮媽咪麵

頂 呢首好洗腦 唔好再提

港語學：美國語言學測試急需全球香港人支持 夠18歲母語係廣東話就做得！

會唔會有機會直入兒登或者肥仔新歌呢

好似係第一次播

自己上youtube聽啦

終於有首係今個禮拜重複了

無名指的勇氣真係好好聽

今日晏晝好似有播

利申：路過茶記見到

吳林峰

唔出奇 晏晝真係唔同playlist

你冇一頭半個月都唔使旨意喺 viuTV 上面聽到

sad but true

厹jm9

又睇佢哋喊

幾真摰啊

星期3晚真係最垃

Chill Club 推介歌單 25/1 - 27/1

黃色代表之前都冇播過

薛凱琪 - 哥本哈根的另一個我
林欣彤 - 無名指的勇氣
泳兒 - 所有遺失的東西
ONE PROMISE - 明年見
Supper Moment - 波板糖
Nowhere Boys - 種子
鄭融 - 多喝水
per se - 不日之約
許廷鏗 - 痛
岑寧兒 - 常願意
吳林峰 - 一切安好...?
鄧小巧 - Mean

啱啱個新聞令人好撚down

係舊公司好迷茫

講來聽下

咩啊 頭先鼓手介紹林師傑

咁佢走左未

又係新歌

未走點上嚟

咁就好啦

我等約定的夢幻島
仲有合體果首

本身廣東歌有起色已經好開心

Anson Lo

今集係咪又時光倒流

睇嚟都似係
見前幾集咁多新歌就由得佢啦

見到馮卓然 大家知咩事啦

流行經典星期四

唔好咁啦
點都好過星期三啦

珍

有新歌喎又

融e 走先

呢首都有啲潛力會hit到

Chill Club 推介歌單 25/1 - 28/1

黃色代表之前都冇播過

薛凱琪 - 哥本哈根的另一個我
林欣彤 - 無名指的勇氣
泳兒 - 所有遺失的東西
ONE PROMISE - 明年見
Supper Moment - 波板糖
Nowhere Boys - 種子
鄭融 - 多喝水
per se - 不日之約
許廷鏗 - 痛
岑寧兒 - 常願意
吳林峰 - 一切安好...?
陳健安 - 惡夢經
鄧小巧 - Mean
林師傑 - 尊悲不分
Anson Lo - 角落生物
林聰 - 兼職靈魂

Kathy仔

時間的初衷

how to sleep 8 hours in 4 hours ?

一秒變低能都得

Janice

呢首堅快 2個星期

Google街景

呢首真係好洗腦 好岩Janice聲底發揮

啱

唔係喎 mv都係12月中已經出咗
喺呢個禮拜嘅新歌入面已經算舊

咁我記錯

今個禮拜已經第三次播
唔知有冇機會上榜冠下呢

冇，因為次元壁冠咗

btw 宜家先發覺首歌啲key都幾高

要比D位佢爆

流血啦

牙醫

kathy仔真係清泉咁

痛

療傷最好方法就係面對佢

望住流血嘅地方

呢首好啱夜晚靜靜地聽

per se

時間的初衷開頭
不日之約收尾

畀錯負皮sor

原來KKBOX有出Chill Club歌list
好有心

最後一次 面面面面～

面面~面~面面~面~面

唔知可再遇見有冇機會播
如果真係唔播 我諗chill club都未必見到Kolor

今個禮拜好多新歌呀
抵讚

Chill Club 推介歌單 25/1 - 29/1

黃色代表之前都冇播過

薛凱琪 - 哥本哈根的另一個我
林欣彤 - 無名指的勇氣
泳兒 - 所有遺失的東西
ONE PROMISE - 明年見
Supper Moment - 波板糖
Nowhere Boys - 種子
鄭融 - 多喝水
per se - 不日之約
許廷鏗 - 痛
岑寧兒 - 常願意
吳林峰 - 一切安好...?
陳健安 - 惡夢經
衛蘭 - 低級趣味
鄧小巧 - Mean
林師傑 - 尊悲不分
Anson Lo - 角落生物
林聰 - 兼職靈魂
周國賢 x ToNick - 時間的初衷

Viu播E先生

重播Time～

夠鐘睇Jace同Gin

又荃灣~

[Season 5]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (61)A Cappella之夜 四月頒獎禮

幾時請KOLOR 😭

為黃妍祈禱

應該都冇咩機

睇下可再遇見會唔會上推介
如果冇就應該機會唔大

希望可以冠軍啦
但真係冇咩機

all in 唔會

正常走勢唔似有 但呢個榜冇得估

開波

黎料

嘩
幾型喎

Joey gor玩埋一份

大姐明

Erica

Erica~~~

今晚好啱mimi

耳朵懷孕了

知你其實想找一個水泡救生嗎

又想睇肥仔又想睇chill club

今晚隊band都可以休息啦

想睇皮皮

原來康子妮唱歌

acapella

雙開緊

Me2

本身做開和音㗎嘛

KB : finally can 抖下

個mv勁sweet

D和音好好聽呀

acapella幾正喎

諗住之後重睇返肥仔
對唔字肥仔
希望有留底

估唔到又幾好聽

係咪以前亞洲星光大道嗰個李昊嘉

moov應該有 熱賣都有留

唔通佢上去屌柒男女咩

可能我唔識欣賞 咁多重和音好似要耳仔同一時間接收好多資訊咁 聽到有d頭痛

睇返Wiki先知原來大學讀音樂系

想睇

冇live band

白色衫女仔叫咩名？係咪拍過劇
好熟口面

我以前都玩 acapella

已經唔需要

牙科今日冇得發揮

咁陳安立一定好鍾意你

下 真心咩
你負責吹蕭？

今晚好熱鬧

今日好熱鬧

陣仔咁勁
濕晒

Acapella
搵埋Pam姐

你唱咩

和音係咪好易和到走哂音

Thor: 我d和音好水皮

唔想知....

陣仔激到嘔血喎

香港而家個樂壇有兩隊accapella

佢係咁挑戰你條底線

Pam姐

你要聽人哋同自己唱咩
好似小妍咁就仆街啦

隊band返返嚟

Pam

淨係識以前好似bu嗰隊？

senza?

因葵寫係咪又鬼歌

其實唔止.....

senza

Senza

聽住人地唱唔會自動唱左佢啲音咩

好似係

其實幾好聽
但唔知點解和諧到好似詩歌咁

佢哋企埋live band啲位

你會記自己唱咩㗎嘛

所以我覺得和音真係好勁

我想知喎
想知陣仔玩咩和音

迷》於1986年9月26日時發行，是太極樂隊第二張張粵語專輯。

佢地就係band

我真係唔得

其中有個係TB?

諗起豬突唱

base
不過都係中學嘅事嚟 都唔太記得

真係吹

康子妮點解有得上去？
佢以前唱歌？

一陣joey tang會唔會同雷有暉整隻紅色跑車呢
定 oh my crystal~

又吹又唱

Not sure

你識beatbox?

唔識

豬突喜歡你

挑戰林憶蓮

都幾難聽

好似娟姐

唔好咁啦
好過扮野Judas既

陣仔把聲肯定好磁性

同Phil一樣同saxophone一體左

康子妮又吹嘢

今日係咩主題？

佢剩係識beatme

有下表情好有羅敏莊feel

好勁

mimi

咁點扮base

搵舊磁石吸走佢把聲

Cover 憶蓮真係找💩

真係唔想知呢...

康子妮咁勁嘅咩

磁石屬於鐵巴嫁.....

佢係咪基督徒嚟

cls

做乜有康子妮，又唔係歌手

真係好似

條下眼線 以為佢喊

又嚟 不緊要果下合眼好羅敏莊

係咪有陳蕾睇

和音

佢好肉緊咁
好似演緊drama

識玩樂器真係幾勁
但唱歌把聲真係唔得

原來佢係容艾辛和音

康子妮真係算KEEP得好好

康子妮係多倫多大學音樂系畢業

係我記錯個名

康子妮係靚聲 但點解好似冇咩力 冇咩character 咁
係咪因為唱得和音多

你識唔識嫁

佢係和音歌手

talk星day今晚有張敬軒唔知幾時上埋chillclub

今日講和音

四五年前嘅事嚟㗎喇

係 之前有個和音又係上左造星
都係呢理由比人foul走

生左兩件？
瘦過我

小陣陣個時仲未有連登ac

邊個

咁大家都冇 果陣連登未出身

仲係好pure
依家已經
好dirty

喺 choir 玩緊 alto

好想識個時嘅小陣陣

Pam都係唱和音，把聲都有character 過佢

睇wiki原來佢做開和音有幫鄭伊健同容祖兒做過演唱會和音

6號唱太空糖

陣仔睇落幾全能

太空糖

連登今年5歲喇

WELL 今集都係等睇6號算

唔 search 下真係都唔知佢同樂壇有關 ..
2012年：《羅敏莊真Sing情演唱會2012》- 和音 鋼琴
2017年：《古惑仔之歲月友情演唱會》- 和音
2018年：《黃翊最愛的你演唱會》- 和音
2019年：《Along with Ekin 鄭伊健 2019 香港演唱會》- 和音、長笛
2019年：《Pretty Crazy 容祖兒世界巡迴演唱會》[21] - 和音、鋼琴手、長笛
2019年：《黃凱芹「五光十色」巡迴演唱會》中山站 - 和音

兩棲類動物

阿科d尷尬gag又嚟

2019年：《Pretty Crazy 容祖兒世界巡迴演唱會》[21] - 和音、鋼琴手、長笛

六號我愛你啊！

咁都燒到埋嚟

屌你 太空糖呀

居然

好好聽

已經習慣咗呢種尷尬感

呢首真係正野

六號 唱到好有感情

你講大話，你都無碌

甜到

好撚正

容祖兒d 演唱會好似次次都有佢

正到我回魂

一啖砂糖.....

嘩首歌堅難唱

阿門

又唔算屎嘅

啊門

可唔可以比啲感情

推埋佢

佢chok唔到joey腔姐

Pretty Crazy第一次搵佢

1001

竟然太空糖